關門有火災圍住燒就好危險

有事記得報消防救火
消防9至23分鐘內要到 佢地識急救 可以救人